[Huh] 遊戲直播/錄影分享 l 靈媒/黑相集稀望鎮/控制/心靈殺手

巴絲們好
早大半年我分享左個生化危機3重製嘅攻略 都有唔錯嘅收穫

所以近幾個月我都拍同直播左幾個遊戲比大家新年放假無野做就睇下
希望大家會鍾意
如果鍾意嘅不妨訂閱支持下本地製作

#2 靈媒 The Medium
#3 黑相集:稀望鎮 l The Dark Pictures Anthology: Little Hope
#4 控制 CONTROL
#5 心靈殺手 Alan Wake

靈媒 The Medium
遊戲發行日期:28/1/2021
直播開始日期:30/1/2021

玩家在遊戲中所扮演的角色為瑪麗安（Marianne），身為一名被異象所困擾的靈媒的她尋找著幻象跟這個世界的聯繫，她會穿梭在「真實世界」和「精神世界」兩個完全不同世界之間。玩家所擔當着能接觸到兩個世界的靈媒，當中體會到真相並非表面所見的如此單純，在接觸更深入後視野將更寬廣更清楚地看到在他人所感知到的不一樣東西。

黑相集:稀望鎮 l The Dark Pictures Anthology: Little Hope
遊戲發行日期:30/10/2020
直播開始日期:4/1/2021
《黑相集：稀望鎮》的劇情發生在由「管理者」（Curator，皮普·托倫斯飾演）所有的領地內，他請求玩家完成其未完成的故事。故事的角色包括安德魯（Andrew，威爾·普爾特飾演）、安琪拉（Angela，艾倫·大衛飾演）、泰勒（Taylor，凱特琳·斯龐海默飾演）、丹尼爾（Daniel，凱爾·貝利飾演）和眾人的教授約翰（John，亞歷克斯·伊凡諾維奇），他們搭乘的公車發生了意外，導致被困在以臭名昭彰的獵巫歷史而聞名，被人們稱為「稀望鎮」（Little Hope）的新英格蘭小鎮。在發現公車司機不見後，他們探索了小鎮，並親眼目睹該鎮歷史上的處決現場，而死刑犯的樣子卻與自己一模一樣。一行人必須找出他們與「死刑犯」之間的關係、整理小鎮的歷史以及在逃出之前釐清「稀望鎮」的真面目。

控制 CONTROL
遊戲發行日期:27/8/2019
錄影開始日期:27/11/2019
玩家操作主角潔西‧法登(Jesse Faden)在巨大的亙古之屋中尋找弟弟的下落，途中會出現大量需要解決的敵人與機關，玩家可以善用基本的跑、跳、射擊，以及超能力的衝刺、浮空、舉起並投擲環境物件來處理關卡中的各種障礙，在遊戲過程中還可以根據完成的任務目標，獲得升級角色能力與武器能力，以更好的應付關卡中愈加艱鉅的狀況。
總之就超能力啦

心靈殺手 Alan Wake
遊戲發行日期:14/5/2010
錄影開始日期:8/2/2021
主角艾倫·韋克（Alan Wake）是一位暢銷驚悚小說作家。他已經連續兩年受腦閉塞所苦而無法寫作，於是在妻子艾麗絲（Alice）和經紀人巴瑞·惠勒（Barry Wheeler）的建議下，他決定和妻子一同前往位於華盛頓州山間的亮瀑鎮（Bright Falls）度假。當他們抵達之後，艾倫在餐廳向一名不認識的女性索取了度假小屋的鑰匙和地圖，卻沒在意她並不是當初艾麗絲安排要會面的屋主；他們後來在巨釜湖中一個小島上的木屋落腳。正當他們卸下行李的時候，艾倫發現艾麗絲把他的打字機也帶來了，而她安排這次渡假的目的其實是為了要化解艾倫無法寫作的危機，甚至約好時間讓艾倫前往諮詢當地的心理醫生艾默·哈特曼（Emil Hartman）。艾倫因一時的憤怒而步出小屋散心，卻因為聽到艾麗絲突然的呼救聲而跑回去檢視；他在湖水中看見了艾麗絲的影子，於是也毫不猶豫地跳入了水裡。

推

BIO 2 攻略已經開始支持你同有睇你直播!
加油

多謝你

等你之後玩BIO 8

幫你推

你不推文嘅不過都謝你支持

習慣咗

補多下俾你

又用咗不推再補

期待你打Bio 8

幫你推下

都係睇過玩bio2 先科勞
但好少睇live 再睇番巴打之前玩啲恐怖game
覺得幾好笑，尤其被嚇果陣
所以而家玩恐怖game都會睇live

多謝大家
原來都仲有人記得

見你咁慘 推下啦
下次記得開番係遊戲台

開錯台!
下次開返岩佢!!

幾時再開台

遲多個星期先

聽日有直播喎!開返遊戲台

儲埋啲遊戲一次過